岩岩重裝左windows,想搵返個tune mon色既軟件

是咁的,
個軟件係之前高登搵到既.
係可以將個mon色由白tune去少少黃.
我而家用慣左返唔到轉頭,
想睇下有無巴絲都係用開.
可以話我知係咩軟件

f.lux

孝感動天.
多謝巴打